公開大學大陸閪撕紙狗

今日收到個fd send比我條片
睇到絲打我好L嬲
D大陸生撕紙狗撕爛哂d文宣，又唔執垃圾。真心仆街。仲聲大夾惡出手打同學
大家認住呢條八婆個仆街L樣。佢咁撚愛國，等佢威番次

勁撚多大陸人屌
我地爭取緊自由關佢撚事

+1
可以睇下下面條片
一睇就見高低
成日話反送中d人暴力
依家邊個打人呀
黑白不分
我地爭取正確嘅野都要俾d內地生diu
好心咁愛國就咪落黎啦
都唔知關佢地L事咩

認住佢地
打學生

積克獅鳥

推

公大加一分
公大雖小 但貼到滿哂 做到撕一貼百效果
有望趕上暴大

支那狗 人見人憎 推到佢地仆街

CLS

係囉 正仆街黎

Btw what are u doing?

公大啲文宣唔睇少得x(
2個字：效率！

Sor lol
我唔記得cut好張圖

人地出手 點解唔打番佢?

邊有人幫拖姐

雖然係鯨大
但大學唔係比呢啲無讀書嘅外地中坑阿嬋活動嘅地方
落返砵蘭街新填地街等客啦

當地市民真係廢, 咁嘅嘢都拎上嚟講.
家下係動作片,無對白架.

當時十點幾,學校無咩人
現場係得個女仔喺度拍片咋
佢好勇敢咁行埋去拍大頭,仲大聲屌咗啲撕紙狗,但就比個大陸閪女人打

大學地方 死開啲啦

班大陸人係學生? 撕一貼十 .當update 文宣。

個女仔，叻。好人一世平安。

唔見左個post

之前有個post唔見左

Print 呢 d 撚樣出黎再貼過

陸味重